［肥仔波］著埋底衫都飛釘，點算好？

係咪要著窄底鬆tee先得？

戴bar

做gym

重刷首抽/俾4萬過台灣做手術

減肥

乳貼

厚旁t恤

貼牛皮膠紙

剪左佢

剪撚左佢喇

隱形bar 有男人用既

無圖？

飛咪飛 反正大隻靚仔點飛釘都係型
肥仔/樣衰嘅唔飛釘都唔會有女埋身
有錢另計

男人連飛釘都要注意 食屎啦

去踢波

貼膠布

俾你講左添

去陶寶買重磅T

割左對乳頭佢

有邊個會睇人

吸手lin無架啦

型男飛釘d女會望到濕左

利申
上次台灣落club比條女主動摸我lin頭
我一下打斷左佢隻手